林鄭割鄉黑蓆啦 警察們下一個到你

割你老母 有撚人信你咩

仲叫我地與暴力割蓆

又諗住分化和理非同勇武